後悔錯過一後喺大學可能發展嘅感情

懷念讀書嗰陣嘅曖昧
畢業返工後此情不再

真....諗返轉頭好傻仔

得不到的總是最美好的

後知後覺

hulk hulk ;___;

等聽故仔